用緊 samsung galaxy note 10 lite 嘅朋友麻煩入一入黎

想問 note 10 lite 用唔用到中銀嘅指紋認證？聽講note 10 同 s10 都用唔到

Use hsbc

我用開 hsbc citi 同 中銀，主要想問下中銀究竟用唔用到，因為中銀匯率最好，用黎換美金

三星指紋認證有漏洞,部分銀行,交易app。samsung某幾隻型號用唔到
Detail 要google搵搵

用得三星 預咗

我就係查唔到中銀究竟有冇block到 note 10 lite，我想買部機之前可以有人幫我確認下，如果真係block咗可能就要買第部

pish